復課會喺武肺爆發第二波

其實一復課又爆過，咁撚多跨境蝗蟲嚟
屌，封咗咁耐關又中門大開返

會啦 支那日日都仲爆緊

好似歐洲咁一鬆d 措施就即爆第二波

復工都未爆啦

又係啲親病毒派恐懼撚

復課唔會
開關就死硬

復工 但未開關緊喺唔爆
復課 即喺開關 啲蝗就會湧返落嚟

復課即喺開關啲蝗仔湧落嚟

南韓一鬆懈少少就爆多幾十單night club群組

未開關緊喺唔恐懼諗起開關就完了

吹咗幾耐社區爆發
唔會再抱假希望wfh

唔開關就ok

行山果波幾時爆？

爆啦, 信政府, 唔怕